仲在意不反對通知書，證明香港人到今日根本未準備好。

申請不反對通知書 變相 仲承認警察合法管治權

香港人怕無不反對通知書主因有兩個：
怕犯法
心理上未過到全面否定警權關口

而仲申請同在意有冇不反對通知書根本就反映香港人根未準備好，口講解散警隊，其實大家心知根本鳩Up

香港人問題並唔係手法，而係心態

Yes

之前又話全民口罩，戴口罩都覺得麻煩，點會去到返抗，甚至報仇

無得輸

香港人叫港豬真係冇錯

想講好耐

仲信法治。

星期日集會美國講者：

:Are you ready to die for hongkong?
靜默左2秒
:yea (細聲)

嗌報仇但有警即縮沙 我真係覺得不堪
所以淨係嗌過反抗

Push

啱啊

你無不反
一開始直接拉

我都聽到
但自己都猶豫咗一下

還我知更巴

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

有冇不反都係無撚用 好多人仲唔撚明

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

唔清楚同時都唔深究呢個po講唔應該申請不反嘅人有無出過去
想講今時今日班狗咁高調咁打壓
你連不反都無就只會比人提早界入然後人都聚唔到咁比人一個一個拉
仲好似8月咁無不反都照行到嘅日子已經唔存在

半年有多 心態變一早變咗

樓豬五毛